收到錢啦…

四蚊咁多

郵寄都用左你$2啦

夠唔夠M記加大?

一千分一

好正

留名等睇$1

真係多撚謝正苦

正....樓主都唔係窮撚

多撚謝WO真係 唔寄封野真係唔知派左錢已經

王女士可以做我老婆嗎

笑撚左搞咁多嘢就係為左四蚊

我1蚊都冇呀屌你老母

好似4.5定5蚊

原來要收左信先有錢收

寄信成本仲貴過派錢費用

一定要上訴玩多兩轉

即係之前免左$3996稅/差餉